
Реализовать интерфейс Terminal, c помощью которого можно:

1) Проверить состояние счета
2) Снять/ положить деньги

Доступ к терминалу должен предоставлять только после корректного ввода пина. При попытке вызова любого метода без ввода 
пина, должен кидаться ексепшен. 
При вводе 3 неправильных пинов, аккаунт лочится на 5сек( при попытке обраться к нему вылетает AccountIsLockedException 
c информацией о времени разлочения).
Класть и снимать деньги можно только, если сумма кратна 100.
Т.к банкоматы, которые стоят на улице ничего сами не делают с вашим счетом, они всего лишь делают проверку введенных 
данных и отправляют запросы на удаленный сервер(TerminalServer). 
TerminalServer может кидать исключения связанные с проблемами сети; когда недостаточно денег чтобы их снять; 
что-нибудь еще на ваш вкус)
 
класс терминал может содержать следующие поля:

class TerminalImpl {
    private final TerminalServer server;
    private final PinValidator pinValidator; 
   ...
}

Часть команд терминал делегирует этим классам.

Интерфейс терминала и список исключений остается на ваш дизайн. 
 
В каждом ексепшене должно быть описание, что нужно сделать, чтобы избежать его в дальнейшем.

TerminalServer и PinValidator могут кидать свои собственные исключения. 
Конечный пользователь не должен видеть эти исключения, ему должны показываться нормальные сообщения об ошибках

Логика по показу сообщений конечному пользователю и бизнес логика терминала с обработкой исключений должна быть в 
разных классах. Чтобы можно было легко менять интрефейс вывода сообщений(на консоль, через графический интерфейс и тд)

